問利迷，沙拿呢球單刀廢D 定尋日son廢D ?

費綿奴啦

一樣咁廢 打和

讓賽炸...開心得咁早

應該係睇完獌仲未笑完